有冇人係屯門唔見左隻貓？

唔知放係邊可以多啲人見到，
有冇人係屯門唔見左隻貓？
有帶頸圈好乾淨，驚人，捉佢唔到

想撚

好似尋晚黃大仙果隻